點解英超會咁好睇？

好似隊隊都好撚勁咁